[
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "据称，1858年，圣母玛利亚在法国卢尔德出现在谁的面前？",
        "answer": "圣伯纳黛特苏比罗斯。",
        "type": "related",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "大学的图书馆系统分为主图书馆和各学院。主要建筑是建于1963年的14层西奥多·M·赫斯伯格图书馆，这是第三座收藏主要书籍的建筑。图书馆的正面装饰着艺术家米勒德·斯泰尔斯设计的“生命之词”壁画。这幅壁画被称为“Touchdown Jesus”，因为它靠近巴黎圣母院体育场，而Jesus的手臂似乎发出了触地的信号。",
            "19世纪90年代，最早的（玩具）光盘的记录格式主要是直径12.5厘米（名义上是5英寸）；到19世纪90年代中期，光盘的直径通常是7英寸（名义上是17.5厘米）。到1910年，这张10英寸（25.4厘米）的唱片是迄今为止最受欢迎的标准，一边放着大约3分钟的音乐或其他娱乐节目。从1903年开始，12英寸（30.5厘米）的唱片也开始商业化销售，主要是古典音乐或歌剧选曲，每边有4到5分钟的音乐。维克多、不伦瑞克和哥伦比亚也发行了12英寸的流行混合泳，通常是百老汇演出的点睛之笔。不过，也出现了其他尺寸。8英寸直径为2英寸（51mm）的唱片在英国流行了大约10年，但大多数现代唱片播放器都不能完全播放这些唱片，因为如果不修改设备，音臂就不能朝中间播放足够远的距离。",
            "最后，一个引进的物种可能会无意中伤害一个依赖于它所取代的物种的物种。在比利时，东欧的刺李比西欧的刺李长得快，扰乱了以叶子为食的桦鞘蝶的食性。引进新物种往往会使当地特有物种和其他本地物种无法与外来物种竞争，无法生存。外来生物可能是捕食者、寄生虫，也可能只是在营养、水和光方面超过本土物种。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院的圣心大教堂在哪座建筑旁边？",
        "answer": "主楼",
        "type": "related",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "圣十字神父约翰·弗朗西斯·奥哈拉1933年当选副总统，1934年当选圣母院院长。在圣母院任职期间，他把许多难民知识分子带到了校园；他挑选了弗兰克·H·斯皮尔曼、杰里米·D·M·福特、欧文·阿贝尔和约瑟芬·布朗森为1883年设立的莱塔勋章获得者。奥哈拉坚信，战斗爱尔兰足球队可以成为一个有效的手段，以“使公众了解的理想，主宰”圣母院。他写道：“圣母院足球是一种精神上的服务，因为它是为了上帝和他受祝福的母亲的荣誉和荣耀。当圣保罗说：“无论你吃或喝，或做任何其他事情，都要为上帝的荣耀而做，”他包括足球",
            "从那以后，布朗克斯一直支持民主党总统候选人，从1928年以2票对1票支持失败的艾尔史密斯开始，接着以4票2票对1票支持成功的富兰克林罗斯福。（两人都曾任纽约州长，但共和党前州长。托马斯杜威在1948年赢得布朗克斯28%的选票，而总统的得票率为55%。获胜的民主党人杜鲁门和进步党的华莱士各占17%。相比之下，就在32年前，另一位险胜总统宝座的共和党前州长查尔斯·埃文斯·休斯（Charles Evans Hughes）在布朗克斯1916年的投票中赢得了42.6%的选票，反对民主党总统伍德罗·威尔逊（Woodrow Wilson）49.8%和社会党候选人艾伦·本森（Allan Benson）7.3%的选票。）",
            "当第一次世界大战爆发导致奥斯曼帝国和俄罗斯帝国在高加索和波斯战役中对峙时，伊斯坦布尔的新政府开始以不信任和怀疑的眼光看待亚美尼亚人。这是因为俄罗斯帝国军中有一支亚美尼亚志愿军。1915年4月24日，亚美尼亚知识分子被奥斯曼当局逮捕，根据Techir法（1915年5月29日），生活在安纳托利亚的亚美尼亚人中的很大一部分最终死于所谓的亚美尼亚种族灭绝。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院的石窟是什么？",
        "answer": "马里祈祷和思考的地方",
        "type": "related",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "在爱德华·马洛伊（Edward Malloy，C.S.C.）担任校长的18年中（1987-2005），该校的声誉、师资和资源迅速增长。他增加了500多名教授；学生群体的学术质量有了显著提高，SAT平均成绩从1240分提高到1360分；少数民族学生的数量增加了一倍多；捐赠资金从3.5亿美元增加到30多亿美元；年度运营预算从1.77亿美元增加到6.5亿美元以上；年度研究经费从1500万美元增加到7000多万美元。圣母院最近的一次[什么时候？]资本运动筹集了11亿美元，远远超过了7.67亿美元的目标，是天主教高等教育史上规模最大的一次。",
            "加拿大游骑兵在加拿大北极和其他边远地区提供监视和巡逻服务，是加拿大对其北部领土行使主权所必需的后备部队组成部分。",
            "如果同意是由另一缔约方的欺诈行为，或由条约另一缔约方代表的直接或间接“腐败”引起的，也将无效。以武力威胁或使用武力胁迫代表或国家本身，如果用于获得该国对条约的同意，将使该同意无效。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院主楼顶上有什么？",
        "answer": "圣母玛利亚的金色雕像",
        "type": "related",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "该电视台，NDtv，从2002年的一个节目发展到2006年9月的一个完整的24小时原创节目频道。WSND-FM以88.9fm的频率为学生团体和更大的南弯社区提供服务，为学生提供一个将古典音乐、美术和教育节目以及另类摇滚带入广播的机会。另一家电台，WVFI，最初是WSND-FM的合作伙伴。不过，最近，WVFI一直在独立播出，并在互联网上播放。",
            "几乎所有的多毛类动物都有作为四肢的副足，而其他主要的环节动物则没有。女足是不相连的对延长的体壁，其肌肉来源于身体的圆形肌肉。它们通常由一个或多个大而厚的切塔在内部支撑。穴居和管居多毛类动物的副足通常只是脊，其尖端有钩状切塔。在活跃的爬行者和游泳者中，副足常被分成很大的上下两个桨，在很短的躯干上，桨的边缘通常有钩状毛，有时还有卷毛（融合的纤毛束）和鳃。",
            "国会可以设立“立法法院”，不采取司法机构或委员会的形式，其成员没有宪法法院法官那样的任期保障或报酬。立法法院不得行使美国的司法权。在Murray的承租人诉Hoboken Land&Improvement Co.（1856）一案中，最高法院认为，立法法院不得裁定“普通法诉讼、衡平法诉讼或海事诉讼”，因为此类诉讼本身就是司法诉讼。立法法院只能裁决“公共权利”问题（政府与个人之间的案件和政治决定）。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院的学术杂志什么时候开始出版的？",
        "answer": "1876年9月",
        "type": "related",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "这所大学在1854-1855学年首次以文学硕士（MA）的形式提供研究生学位。该计划扩大到包括法律硕士（法学硕士）土木工程硕士在其成长的早期阶段，在正式的研究生院教育发展之前，论文不需要获得学位。1924年，随着正式的研究生学位要求的发展，这一情况发生了变化，包括提供博士学位。今天五所大学都提供研究生教育。文理学院的大部分系都提供博士学位课程，而专业的神性硕士（M.Div.）程序也存在。理学院的所有系都提供博士学位课程，但专业前研究系除外。建筑学学院提供建筑学硕士学位，而工程学院的每个系都提供博士学位课程。商学院提供多种专业课程，包括MBA和会计学理学硕士课程。它还在芝加哥和辛辛那提为其执行MBA项目运营设施。此外，天主教教育联盟计划还提供了一个教育硕士课程，学生在暑期在大学学习，并在美国南部的天主教小学、中学和高中任教两年。",
            "爱沙尼亚自1990年代末以来一直实行市场经济，是东欧人均收入水平最高的国家之一。接近斯堪的纳维亚市场，其在East和欧美地区之间的位置，竞争性的成本结构和高技能的劳动力一直是主要的爱沙尼亚比较优势在20世纪初（十年）。作为最大的城市，塔林已经成为一个金融中心，塔林证券交易所最近加入了OMX系统。本届政府奉行紧缩的财政政策，导致预算平衡，公共债务较低。",
            "1912年的展览是为了展示立体主义过渡的连续阶段而策划的，而杜氏的《立体主义》也是为这一场合而出版的，这表明艺术家们想让广大观众（艺术评论家、艺术收藏家、艺术经销商和公众）理解他们的作品。毫无疑问，由于展览的巨大成功，立体主义成为公认的一种趋势、流派或艺术风格，具有特定的共同哲学或目标：一个新的前卫运动。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "《魔术师圣母院》多久出版一次？",
        "answer": "两次",
        "type": "related",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "大学的图书馆系统分为主图书馆和各学院。主要建筑是建于1963年的14层西奥多·M·赫斯伯格图书馆，这是第三座收藏主要书籍的建筑。图书馆的正面装饰着艺术家米勒德·斯泰尔斯设计的“生命之词”壁画。这幅壁画被称为“Touchdown Jesus”，因为它靠近巴黎圣母院体育场，而Jesus的手臂似乎发出了触地的信号。",
            "俄克拉荷马大学在城市和大都市区设有多所高等院校，欧医学和俄克拉荷马大学健康科学中心校区位于俄克拉荷马州健康中心区市中心东部，主校区位于诺曼郊区南部。负责该州唯一一级创伤中心的OU医疗机构。欧健康科学中心是美国最大的独立医疗中心之一，拥有12000多名员工。欧是全国仅有的四所主要大学之一，拥有六所医学院。[需要澄清]",
            "在最初的城市规划中，州际巴士也应该停在中央车站。由于巴西利亚的增长（以及相应的车队增长），今天州际巴士从位于埃克索纪念碑西端的旧州际车站（称为Rodoferrovia）出发。中央公共汽车站也有一个地铁主站。2010年7月，一个新的公共汽车站启用了。它是在萨达达苏尔（南出口）附近的帕克购物中心和地铁站，它也是一个州际公共汽车站，只用于离开联邦区。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "在圣母院发现了多少份学生报纸？",
        "answer": "三",
        "type": "related",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "工程学院成立于1920年，然而自19世纪70年代以来，土木和机械工程的早期课程是科学学院的一部分。如今，该学院位于菲茨帕特里克、库欣和斯汀森·雷米克工程学院，包括五个研究系——航空航天与机械工程、化学与生物分子工程、土木工程与地质科学、计算机科学与工程、电气工程——八个学士学位。提供学位。此外，学院还提供五年制双学位课程，文理学院和工商学院额外授予学士学位。以及工商管理硕士（MBA）学位。",
            "利用原子的玻尔模型可以相当精确地计算氢的能级，玻尔模型将电子概念化为“围绕”质子，类似于地球的太阳轨道。然而，电磁力将电子和质子相互吸引，而行星和天体则被引力相互吸引。由于玻尔对早期量子力学中假定的角动量进行了离散化，玻尔模型中的电子只能与质子占据一定的允许距离，因此只能占据一定的允许能量。",
            "长江及其支流流经川西山区和四川盆地，是重庆、武汉、南京、上海等东部沿江大城市的上游。四川中部的岷江是省内长江的主要支流之一，它在宜宾与长江汇合。四川的四条主要河流，顾名思义，是雅砻江、沱江、雅砻江和金沙江。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "学生论文《常识》在哪一年开始在圣母院出版？",
        "answer": "1987",
        "type": "related",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "这所大学在1854-1855学年首次以文学硕士（MA）的形式提供研究生学位。该计划扩大到包括法律硕士（法学硕士）土木工程硕士在其成长的早期阶段，在正式的研究生院教育发展之前，论文不需要获得学位。1924年，随着正式的研究生学位要求的发展，这一情况发生了变化，包括提供博士学位。今天五所大学都提供研究生教育。文理学院的大部分系都提供博士学位课程，而专业的神性硕士（M.Div.）程序也存在。理学院的所有系都提供博士学位课程，但专业前研究系除外。建筑学学院提供建筑学硕士学位，而工程学院的每个系都提供博士学位课程。商学院提供多种专业课程，包括MBA和会计学理学硕士课程。它还在芝加哥和辛辛那提为其执行MBA项目运营设施。此外，天主教教育联盟计划还提供了一个教育硕士课程，学生在暑期在大学学习，并在美国南部的天主教小学、中学和高中任教两年。",
            "经过重新设计，这件1895年的复制品已经过时了，1910年，这件复制品被赠送给了足总主席金纳德勋爵。金奈德于1923年去世，他的家人一直把它藏在他们的视线之外，直到2005年将它拍卖。它于2005年5月19日在佳士得拍卖行以42万英镑（47.84万英镑，包括拍卖费和税费）正式拍卖。这一售价创下了一件足球纪念品的新世界纪录，超过了1997年朱尔斯-里米特世界杯奖杯的25.4万英镑。胜出者是时任伯明翰市联合主席的大卫·戈尔德（David Gold）；他声称英足总和政府没有采取任何积极措施确保奖杯留在国内，戈尔德表示，他购买奖杯的动机是想为国家存钱。因此，金球奖于2006年4月20日向普雷斯顿的国家足球博物馆颁发了奖杯，并立即在那里公开展出。后来它和博物馆一起搬到了曼彻斯特的新位置。2012年11月，皇家工程师在第一届足总杯决赛的慈善重赛中以7比1击败流浪者队后，将其正式赠送给他们。",
            "加利西亚很晚才赶上近几十年席卷西班牙的旅游热潮，但沿海地区（特别是里亚斯-拜克斯和圣地亚哥-德孔波斯特拉）现在是重要的旅游目的地，特别受来自西班牙其他地区的游客欢迎，那里的游客大多数来自西班牙。2007年，加利西亚有570万游客，比上一年增长了8%，这是加利西亚旅游业持续增长的一部分。参观加利西亚的游客中，85%的人参观圣地亚哥-德孔波斯特拉。旅游业占加利西亚国内生产总值的12%，雇用了该地区约12%的劳动力。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣十字会的总部在哪里？",
        "answer": "罗马",
        "type": "related",
        "doc": [
            "这所大学是圣十字会的主要会众所在地（尽管不是它在罗马的官方总部）。它的主要神学院，莫罗神学院，坐落在校园对面的圣约瑟夫湖从主建筑。老学院是校园里最古老的建筑，坐落在圣玛丽湖畔，是本科生的神学院所在地。退休的牧师和兄弟居住在法蒂玛宫（一个以前的撤退中心），圣十字宫，以及靠近洞穴的哥伦布大厅。这所大学通过莫罗神学院与神学家弗雷德里克·布埃纳有联系。虽然不是天主教徒，但布埃克纳赞扬了来自圣母院和莫罗神学院的作家们为布埃克纳的传教活动设立了一个奖项。",
            "这所大学成长的主要动力之一是它的足球队，圣母院与爱尔兰人战斗。克努特·罗克内于1918年出任主教练。在罗克内执政期间，爱尔兰队将创下105胜12负、5平的纪录。在他13年的时间里，爱尔兰人赢得了3次全国锦标赛，5个赛季不败，1925年赢得了玫瑰杯，并培养出了乔治·吉普和“四骑士”等球员。在NCAA I/FBS足球史上，克努特·罗克内的获胜率最高（0.881）。洛克的罪行使用了圣母院的盒子和他的辩护运行7-2-2计划。罗克恩执教的最后一场比赛是1930年12月14日，当时他率领圣母院全明星队在纽约市对阵纽约巨人队。",
            "英国广播公司于1932年8月22日在伦敦广播大厦地下室开始了自己的定期电视节目。演播室于1934年2月迁至伦敦波特兰广场16号的较大宿舍，并继续广播30线图像，由电话线传送到布鲁克曼公园的中波发射机，直到1935年9月11日，所有电子电视系统的进步使机电广播过时。",
            "空运是“通过空中运输和运送部队和物资以支持战略、作战或战术目标的行动”（AFDD 3-17，空中机动行动）。空运所提供的快速灵活的选择，使军事部队和国家领导人能够在各种情况和时间框架内作出反应和行动。空运的全球覆盖能力使美国能够通过向危机地点派遣部队，在全球范围内运用力量。它是美国在人道主义危机中展示决心和同情心的存在。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣十字会的主要神学院是什么？",
        "answer": "莫罗神学院",
        "type": "related",
        "doc": [
            "这所大学是圣十字会的主要会众所在地（尽管不是它在罗马的官方总部）。它的主要神学院，莫罗神学院，坐落在校园对面的圣约瑟夫湖从主建筑。老学院是校园里最古老的建筑，坐落在圣玛丽湖畔，是本科生的神学院所在地。退休的牧师和兄弟居住在法蒂玛宫（一个以前的撤退中心），圣十字宫，以及靠近洞穴的哥伦布大厅。这所大学通过莫罗神学院与神学家弗雷德里克·布埃纳有联系。虽然不是天主教徒，但布埃克纳赞扬了来自圣母院和莫罗神学院的作家们为布埃克纳的传教活动设立了一个奖项。",
            "上世纪30年代希特勒和其他独裁者的崛起迫使许多天主教知识分子逃离欧洲；约翰·奥哈拉总统将许多人带到圣母院。来自德国的安东·赫尔曼·克洛斯特（1907-1982）在古典文学和法律方面，瓦尔德马尔·古里安（Waldemar Gurian）是德国天主教犹太裔知识分子。实证主义在20世纪20年代以后主宰了美国的知识分子生活，但与此形成鲜明对比的是，古里安接受了德国天主教教育，并在马克斯·舍勒的领导下撰写了博士论文。著名雕塑家伊万·梅什特罗维奇（1883-1962）将克罗地亚文化带到了1955-62年的校园。伊夫·西蒙（1903-61），在20世纪40年代将亚里士多德-汤姆主义哲学传统中的法国研究的见解带到了ND；他自己的老师雅克·马里坦（1882-73）是校园的常客。",
            "2011年，斯皮尔伯格在TNT网络上推出了科幻电视连续剧《天空坠落》。他与罗伯特·罗达特共同开发了这个系列，并被誉为执行制片人。斯皮尔伯格也在制作福克斯电视连续剧《新地球》。地球新星始于2149年，当时地球上的所有生命都面临灭绝的威胁，科学家们打开了一扇大门，让人们可以回到8500万年前的史前时代。斯皮尔伯格还制作了《河》、《粉碎》、《穹顶下》、《现存》和《低语》，以及一部改编自《少数民族报告》的电视剧。",
            "1964年，哥伦比亚广播公司通过收购黄鹂唱片公司建立了自己的英国发行业务。百代继续在英国发行Epic和Okeh标签材料，直到1968年与百代的发行协议到期，当时CBS接管了发行业务。"
        ]
    }
]